我只能夠講短炒只係過手癮

長渣先係嬴大錢

真

點睇農夫山泉

咁有咩股E家岩位入長渣呀

你唔得就等如其他人唔得

voo 長渣唔髮諗,但我唔會現價買

短炒算啦呢d股除非你同佢鬥長命

All in voo 大升就升 大跌就轉TQQQ

現價voo 都唔平吓

3份1入upro
升就月供
跌就加
長遠落去一直創新高點可都賺錢

宜家唔係長渣股入市既時機
唯有短炒到大回調

咁有咩高見

所以我估6月點都會回返8-10%